-	단계
	-	분할
	-	정복
	-	결합
-	부분 문제가 재귀적으로 풀 수 있을 만큼 충분히 클 때 재귀대상, 더이상 분할되지 않으면 베이스 케이스

#### Section 0-1. 점화식

-	치환법 : 한계를 추측한 후, 그 추측식이 옳음을 증명하기 위해 수학적 귀납법
-	재귀 트리 방법: 점화식을 각 노드가 재귀 호출의 해당 레벨에 따른 비용을 나타내도록 만든 트리고 변환하여 점화식을 푼다.
-	마스터 방법 : $T(n) = a*T(n/b)+f(n)$

#### Section 0-2. 점화식에서의 기술적 사항

-	홀수를 반으로 분할한다던가

### Section 1 최대 부분 배열 문제

-	<a href="ch4/max_sub_array.py">풀어보기</a>

#### Section 1-1. 주먹구구 해: $O(n^2)$

#### Section 1-2. 변환

-	첫 날부터 마지막 날까지 가격 차이를 최대로 하는 연속된 날짜를 구한다.
-	최대 부분 배열을 만든다.

#### Section 1-3. 분할정복을 이용한 해

-

### Section 2 행렬 곱셈을 위한 스트라센 알고리즘

### Section 3 점화식을 풀기 위한 치환법

### Section 4 점화식을 풀기 위한 재귀 트리 방법

### Section 5 점화식을 풀기 위한 마스터 방법

### Section 6 마스터 정리의 증명\*
